覺唔覺d 人炒期指，call put 都幾 On9 ？？

成班爛賭鬼
日mon夜mon 睇住d 圖表，
畫幾條線，計下止賺止蝕就開盤，
不斷炒上炒落
就算你贏到錢都冇用，
因為你永遠都賺唔到時間

加上涉及運氣因素，
最撚On9 係全職炒
同全職賭徒有咩分別？
想笑撚死人咩
一次唔好彩，或者一次歪念令你做 trade 輸獲金
你成條 career path 隨時玩完架大佬

真

最好係跟彪析買六合彩

無錯
all in 定存贏硬

咁即係返住工炒就唔on9 啦

贏左大叫，輸就唔出聲

彪 晚安

你渣姐~仲咁大聲

會唔會係你渣咋

咁點算